英超係咪得熱刺冇買人？

好似唔覺佢哋有買啲咩人，仲要將主力右閘賣畀競爭對手
究竟點解可以一個人都唔買？真係咁有自信？

今年全力起球場
踢成季風流波

有名你叫未來熱

人地球會目標同豪門球會D目標唔同呀嘛

大把潛質新人

柒公咪燈

東京熱 我就識